今個月擺酒點算？

外賣囉，打包D野食係室外搞

我都想知
過幾月要去飲
本身係3月改到7月

擺西咩

離婚啦

用zoom擺酒囉
foodpanda外賣酒菜

慳返筆人情

師兄我9月

一個U-TUNE玩撚死曬人

打包出外面分4個4個咁食

新人自己食晒佢

最緊要放低人情，打包又點話

19/7玩完了
可以點追退錢 求救